有無人一到週末會睇笑片輕鬆下？

而家每個禮拜都睇下死獌狗踢波
場場都好笑到不得了